[教師請入,唔駛人教啦,寫定交定,發洩係封信度啦]澳洲政府將於明年禁止侵犯人權人士入境及充公其於澳洲資產

係咪好嬲好嬲

家下到你地反擊啦